每個香港男人底分都先比人扣左50分先

岩岩係交友app match到個港女。

無一分鐘對方主動message過嚟。全程英文。

港女 我

：你係咪係香港讀書？

：係

：點解既？好少日本人會揀去香港

：我係香港出世。

：咪住先，但你人係日本。

：係。

：你父母係邊到人？

：香港人。

之後講左幾句唔好意思，拎佢誤會就比人已讀不回。

只要係港男，係港女眼中既印象分已經自動跌50，唔駛講其他野

日本男就一堆emoji，港男就已讀不回さよなら

而家打擊好大，求開解

溝架妹

架妹幾好香港人

你過到日本就溝返㗎妹啦清

傻啦 你去d鄉下d既日本地方 ，
你話香港人，佢地西水都出埋。

有冇咁跨張，剩係聽過有個鄉下妹同我講，話總有一日會去東京...

係
唔會當係中國人咩

識果D日妹成日同我講普通話，己經講左話我唔識，仲係咁問我普通話

東京熱

真係

佢自己走埋嚟

有食唔食

你個case唔係扣50分
係直接disqualifie

係
原來D港女咁現實

港女不了，溝日本妺算

港女

鬼佬：下

有d係on9

出國仲溝港女你係咪食懵左呀

佢主動

咪係

一個港女負皮